召喚400萬人上街要求林鄭找數辭職

夠票丫拿，一日都唔俾你做

佢會條毛 聽佢UP

有400萬人上街支共一定即時宣布香港爆動，要介嚴，玩撚晒

香港建國